{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "머큐어 앰배서더 울산"
    },
    "text": "世界的なホテルチェーンACCORグループのマーキュールアンバサダー蔚山は地上11階、地下4階の建物にスイート及びフリービレッジ客室を含め、計131室の様々なオーシャンビュー客室を保有しております。 客室ごとに違う感じの海の眺めを満喫することができ、グローバルスタンダードに合ったサービスでお客様をお迎えします。 また、海を抱くレストラン''オーパス''、最大250人まで収容できる宴会場''マルセイユ''、スパ、フィットネスなど最高級ホテルにふさわしい様々な付帯施設を備えており、蔚山中心街とKTX駅から15km以内に位置しているためアクセスが便利です。 ザ·ラウンジは2階に位置しており、Break Timeは17:00から18:00まで営業しております。 朝食は平日の平日はセミビュッフェで提供され、大人は22,000ウォン、子供は11,000ウォンです。 週末と祝日には週末ビュッフェとして運営され、大人は35,000ウォン、子供は18,000ウォンです。 営業時間は07:00から09:30までで、毎週月曜日は朝食が未運営です。 朝食場所は全体貸切イベントにより変更になることがあります。 ブランチは10:30から14:00まで営業しており、ドリンクは10:00からご注文いただけます。 単品ブランチメニューのご注文が可能であり、平日と週末は常時営業しております。 全体貸切イベントによりブランチの利用が制限される場合があります。 ライトハウスラウンジは大人1人当たり19,800ウォンの入場料があり、お子様は同伴入場が可能です。 営業時間は19:00から22:30までで、最終注文は21:30までです。 簡単なおつまみ5種と生ビールが飲み放題になります。 単品メニューは別途注文が可能で、毎週日曜日はライトハウスが運営されていません。 全体貸切イベントによりラウンジバーの利用が制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山は何階建てですか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山は地上11階、地下4階の建物です。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山は計131室の様々なオーシャンビュー客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山のレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山のレストランの名前は『オーパス』です。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山の宴会場の収容人数は最大何人ですか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山の宴会場は最大250人まで収容することができます。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山の朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山の朝食の営業時間は07:00から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山の朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山の朝食は平日は大人22,000ウォン、子供11,000ウォンです。週末と祝日は大人35,000ウォン、子供18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山のブランチの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山のブランチの営業時間は10:30から14:00までです。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山のブランチの注文は何時から可能ですか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山のブランチのドリンク注文は10:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山のブランチは平日と週末で何が違いますか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山のブランチは平日と週末は常時営業しており、週末は週末ビュッフェとして運営されます。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山のライトハウスラウンジの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山のライトハウスラウンジの営業時間は19:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "マーキュールアンバサダー蔚山のライトハウスラウンジの入場料金はいくらですか？",
            "answer": "マーキュールアンバサダー蔚山のライトハウスラウンジの入場料金は大人1人当たり19,800ウォンです。お子様の同伴入場も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 642
    }
}